好撚嬲!元朗比人手足比人踩到上心口!

大家都知而加班元朗牛屎佬黑幫同黑警夾埋!
對嚟啲人唔可以君子!

一定要畀所有人知道班黑幫話啲黑警會攬佢哋!
班牛屎黑幫一度打人一到話，係黑警叫嘅，又點呀!
同埋何君堯走去同佢哋影相呢樣嘢都要畀全世界知!

推